无序列表
<ul><li></li></ul>
格式上会有小圆点的标识
有序列表
<ol><li></li></ol>
格式上会有数字排序
属性	值	描述
reversed	reversed	规定列表顺序为降序。(9, 8, 7, …)
start	number	规定有序列表的起始值。
type	1、A、a、I、i	规定在列表中使用的标记类型。

两个常用的css属性
list-style-type属性设置或检索对象的列表项所使用的预设标记

值	描述
disc	实心圆
circle	空心圆
square	实心方块
decimal	阿拉伯数字
lower-roman	小写罗马数字
upper-roman	大写罗马数字
lower-alpha	小写英文字母
upper-alpha	大写英文字母
none	不使用项目符号
armenian	传统的亚美尼亚数字
cjk-ideographic	浅白的表意数字
georgian	传统的乔治数字
lower-greek	基本的希腊小写字母
hebrew	传统的希伯莱数字
hiragana	日文平假名字符
hiragana-iroha	日文平假名序号
katakana	日文片假名字符
katakana-iroha	日文片假名序号
lower-latin	小写拉丁字母
upper-latin	大写拉丁字母。



list-style-imagelist-style-image 属性使用图像来替换列表项的标记。
URL	图像的路径。
none	默认。无图形被显示。
inherit	规定应该从父元素继承 list-style-image 属性的值。

列表嵌套
可以存在多级列表。可以嵌套

定义列表
dl元素需要dt元素和dd元素配合
dt表示每个项目内容
dd表示每个项目的描述
